有冇人答到我芝麻仁留係世上有咩好處

求答案

做G

想知
LM

點解有芝麻仁負評我
又唔講出好處係咩